認真 教你如何響旺角用30蚊食到一個飯而坐得舒服

去朗豪坊隔離嗰政府熟食中心（朗豪坊麥當勞隔離天橋出），然後外賣走去朗豪坊food court食，上面全部餐廳食物製造所牌照，啲位唔係嗰到啲餐廳獨家嘅。

本文不是專業參考，只是業餘研究，有錯請指正

你期待有人贊你好撚精明？

事實你係食餐飯都要度縮既可憐蟲

熟食中心有咩好介紹？

3年前番果度3送飯果間唔好食好撚污糟

其實呢篇嘢嘅目的係想講，商場唔係私人地方，係一個公眾擁有嘅地方， 政府係租達地畀你營運商場，商場唔係私人擁有該地方。

咁你個topic做乜鳩

咁都可以鬧交

你搵得位黎 我都食完仲可以去附近指壓call g

樓主出發點係抵抗大財團？

我諗起碼三四年前食 個地下勁多細甲由 驚到仆街之後無再食

都唔知佢做乜尻

比喻唔岩 你一開始買衫係為左退錢已經係唔誠實 但food court d位係公共資源俾所有人使用

佢表達得cheap姐
應該係想講之前factwire查到單野

屌我估你轉頭就即刻鳩衝

我唔覺樓主有咩問題 貴啲既野一定岩食架咩

你又咪係以為自己好撚醒
人地分享下又關你撚事
多得你呢D仆街 連登遲下就冇人敢開Post囉

正評支持
仲有冇多D地方呀

啲低質user又黎騎劫認真post

重奪公共空間？

做人做到乞兒咁，真係辛苦你

本來係合法擁有嘅， 為何要重奪？

行使使用公共空間既權利都叫做乞兒
咁你成世人都做緊乞兒

巴打想講俾大家知個度啲位唔係俾啲餐廳霸曬 你有需要可以隨便坐 咁啫

30蚊燒味飯 再坐係公廁食 一流

不如講下仲有邊d公共空間係比人私人地方感覺，但其實所有人可以免費享用

樓上話H&M個例子錯到無論 你老母生到你咁on9

仲有話人cheap既係咪通常都撕爛政府退稅張支票，找少左錢比你會算數唔出聲

其實我想問大食代係攞乜嘢食物牌？

點解唔係熟食中心食？果度d怪人程度算可接受

熟食中心入面有任何嘅問題都係發生咗之後先至會被處理，仲要唔係即時處理，係經過一系列嘅政府部門程序（例如無端端有烏蠅，嗰冷氣有塵飛落嚟等等）。
商場唔係，預計會發生就會處理

係熟食中心食埋算啦。走黎走去咁大陣象

好唔同wow. 商場焗你食貴野以為個場係佢, 唔食佢野會唔好意思, 但其實係公眾做乜鳩都得當理閪得你.

多謝分享

都想問咁既咖啡甜品鋪霸既位都係公共空間? 係既話唔應該俾佢地劃左.

睇到都覺得煩

food court坐得舒服，係叻仔既

幾個月前食過熟食中心有間晚市鐵板
係角落位
又大份又好食

喇，如果地契有寫到明某啲位係公共空間嘅話，有嘢阻住你用，係違反地契，可唔可以租出去，視乎地契。

相比起旺角熟食中心，朗豪坊嗰個food court 似乎好啲喎

咁以後如果成個場俾廢老/補習/學生霸晒都唔好怨

foodcourt範圍應該食嘢優先。佢啲凳雖然唔係要你消費先可以用，但原意係提供俾你食嘢。如果個場空先可以容許有非食嘢嘅活動進行。人人都可以自律同埋顧吓人就唔會咁多麻煩事

搭單問，朗豪地底間pacific係咪公共空間？

想問樓豬點知朗豪坊foodcourt係公共空間？

另外據我所知所有foodcourt都係食物製造廠牌？咁1）代唔代表所有人都可以拎自己野入去食？ 2）咁代唔代表foodcourt果個位係公共空間？

利申唔識，純學術研究，鼓勵大家關注公共空間相關議題

Show Blocked User - 我唔係屈機男

果度好焗 又多好婆/伯坐起到

正確黎講 冇35蚊都唔走得開

依家樣樣依咁貴度縮都唔比
唔撚鍾意送我移民去外國做狗囉
你留低係到個天堂慢慢100蚊1餐

好似係睇商場地契講公共空間點計
之前查撚咗咩starbucks 連公共空間租

分享下都要俾人屌 樓主好慘

不過樓主係講緊返工時間定咩

我寧願响市政食撚完算，
免得過都唔會去大集團旗下地方
起碼公眾地方/街鋪無咁懶清高

依家高登仔有冇咁淒涼呀

善用公共空間都俾人屌窮撚

唔好亂咁屌啦

原你老母咩, 劃得做公共空間原意係俾大眾使用, 佢無做好方便大眾用己經on鳩.
我理鳩邊個用, 重點係人都用得.

行去都要3至5分鐘啦，仲要揸住袋外賣食比人睇住係food court食自己野

部分連登仔俾d質素好無
而家講緊公共空間, 香港好多公共地方都俾地產商陰d陰d霸晒黎用
例如佢起商場屋苑，當中要有一定公共空間，例如公園，休憩地方
點知俾仆街地產設計到好似私人地方咁，又或者收得好埋唔想俾你用

仲係到人笑人窮呀，做乞衣呀，唔好咁無知膚淺好嘛

利申：9up

一睇標題就知巴打講邊

農夫咖喱包

你咪呀你，比新X期發現左又hihi㗎喇

物價咁貴，諗下點慳家都要屌
屌你老母唔比慳嫁？

間野無開好耐

其實starbucks好多半開放式地方都係，間鋪只係取食物製做廠牌(同公和一樣)，佢的[鋪位餐桌]其實佢無權管

有無公共空list

上去skybar坐幾耐都得啦 可能仲食到女

你個名係咪期待有人讚你好撚屈機？

事實你係喺連登得把賤嘴嘅戇尻仔

唔明點解有人屌樓主乞兒度縮，用返應有的公共空間有乜問題

講咁耐竟然無人貼傳真社新聞，有點失望

利申：有比錢

任坐嫁啲櫈

應該係人都知唔使貼

咁都有交嘈 其實幾好丫，熟食中心果度好q

好q熱

用返屬於自己既野都叫乞兒
同以前d人要叫到成枱面餸食唔哂先叫排場既思維差唔多

咁都有得嘈

積下口德啦

結論

樓主同坐天橋野餐賓妹一鳩樣

乞兒仔，你check 咗地契同building plan 未

公共空間可以點check?
想整個list 比大家知有咩地方係比人陰啲陰啲霸左

要睇下間餐廳係拎咩牌，有d係得食物製造牌/小食牌唔可以放座位，果d位係商場提供，唔買野都可以坐

d人真係咁撚有錢見到個topic就唔會入黎啦 又要睇又要講野黎踩低人
呢d人心理質素太低下一定要踩下人話下人先安樂架啦 連登大把呢d人

30蚊食飯要舒服就m記啦
一係落pacific 坐
坐foodcourt比人白鴿眼望住唔慌唔舒服

抵香港人冇民主
自己利益比人侵蝕緊都可以幫返人轉頭

有閪位坐咩朗豪坊

平民飯堂

旺角求其食算係咁

呢d咁既熟食街市應該唔會變左打卡位既

支持
認真依家啲商場唔肯放凳
又整到迷宮咁撚樣
坐地下又會俾人批鬥
真係好撚on9

要講嘅 M記pacific都白鴿眼架啦

M記閪有人理你咩
Pacific你擺杯野飲邊個知你食晒未

以前在apm吉之島買個飯，去apm food court食，
比清潔姐趕我走。

聽講好多公園平台都係政府批黎做公眾用地

btw lhf 呢個係公眾用地？

樓上用隻高登過街老鼠做user name
黎到lihkg 又做老鼠
咩心態

有幾多人唔知樓主講緊公共空間問題睇下新聞啦

你不如叫埋生炒骨上去食啦